其實點解Division呢啲垃圾都有人期待續作

系統悶到仆街
敵人0 AI
高lv 只係血多
行為一尻樣

畫面唔係特出
零打擊感

見到有留言話有免費Apex都唔玩
因為鐘意真實風division
笑撚咗
射隻人類boss 射45分鐘先死
有幾真實

你玩過同類既anthem就知咩叫0 AI
呢類驚都係9整呃D刷上癮既玩家GA啦

照買照玩，你條垃圾繼續酸繼續開post

兩舊都係屎
你個fd揀舊無咁臭嘅食嘖